BioNTech 日日打三萬，好快用晒？

遲啲可能要打大陸製「復必泰」